想學玩下拍片，有咩相機可以推介

筆直?

真係拍片, 就唔係買相機

唔係專業拍片既 想影相係主力

Under 10k

有無鏡呀，使唔使s-log呀？

拍咩片呀,又唔講

6D

下下買RED呀FS7咩
一部A7SII已經做到好多野啦

重點，樓主潛水了

GH5

好選擇

A7SII淨body都out樓主筆直~

Canon 70D

GH4 或者黎緊部 GH5
不過 GH4 價錢無得輸

上網睇GH5好正